TENET天能個黑人男主角好唔夾...

睇完trailer完全無興趣

BLM

搵Will Smith會唔會好好多

好路人FEEL

我就係因為死黑鬼 唔想睇
但 Will Smith 又真係順眼好多

好多黑人真係唔識做戲
成日同一樣扮cool

單數華盛頓：俾個薄面我仔仔得唔得

Ballers最唔鐘意就係佢

真係佢個仔？

想睇Nolan嘅戲

係

唔怪得有啲熟面口
想睇佢老豆多啲

加埋個仔變雙數華盛頓

屌好撚期待呀

搵tom 做好過LA

下 BlacKkKlansman做得唔錯喎。本身Da 5 Bloods都搵佢人主角

雙數華盛頓

無睇過SORRY

係咪覺得自己好幽默

拿卡錫迪